愛書的下剋上 TV動畫化

制作 亜細亜堂
監督 本郷みつる
副監督 川崎秀樹
シリーズ構成 國沢真理子
キャラクターデザイン 柳田義明、海谷敏久

マイン 井口裕香
フェルディナンド 速水奨

異世界モノ。
たしか完結してたはず。
どこまでアニメ化するのでしょう。

等左好耐，終於動畫化

所以，村長既第300話呢

地雷
希望有半年番
我好想睇2部尾章

村長棄左啦

就好不提

話說正常會幾時上

果陣睇完全估唔到男主同佢家姐

希望唔係慘遭動畫化

聲優唔跟drama cd腐皮

蘿莉

呢套正
身邊一堆工具人

5部曲真係年番都播唔完喇

5部曲起碼2年
個故長到癡線又正到癡線

神

漫畫之前譯譯下冇人譯，早幾日突然返生，我估佢哋九成九收到風就嚟動畫化

2章個尾睇到喊

講完忍唔住又搵返5章尾記憶果2段睇
又忍唔住住喊左
屌真係癡能線
睇一次喊一次

我睇翻譯 只係睇到去第四章 尾段個d翻譯搵唔到

唔識日文想睇新得去貼巴一條路
貼巴而家去到5章30幾
仲有尾2-30話可以跳黎睇

其實班友都好癲，果到係30本以上單行本既份量

呢套正

呢套d貴族處決犯罪者個d情節好正

1999

背景好靚 人物就

畫風似係子供向長篇
好似獸之奏者咁

以前睇百毒啲翻譯，好多都翻到錯撚又語句不通，啲人中文重差過日文咁
又無奈日本識聽唔識睇

結果睇到嬲，上 用佢個試讀聽晒全套

塊面個五觀好似差咗啲咁

剩係做第一部應該會悶死動畫黨
同埋實估錯cp

飛鳩哂第一部
淨返整書個部份算la

有種大陸動畫果種7味...
係我錯覺?

呢套追緊台版小說 好好睇

low budget + 外判比大陸做掛

你睇返pv，今次應該最少都做到2卷完
好期待最後梅茵為家人向神祈禱果段

最後個幕同埋討伐龍卷木都好正

將素材痴落去果種feel
痴完就眼耳口鼻唔同人畫

無職呢

放心 除左謙踏之外套套都會有份

年半都黎緊

麗華bb

漫畫第一部=小說第幾卷？

小說
第一部「兵士の娘Ⅰ~Ⅲ」

唔該

好睇？望過下漫畫好似好悶咁

第1部係悶小小

咁到時睇完動畫先決定

100分滿分

第一部70分
第二部100分
第三部50分
第四部120分
第五部500分

竟然，有人識提呢套， 好野來架。 不過，風格係慢同細節多，有少少似狼辛。

話晒都拎過兩屆《這本輕小說真厲害！》單行本部門第一名

呢套真係老少咸宜

而家慘被子供番